直播左一段時間 你問我答

如題 盡答

直播打J？

打J都無計 真係就黎悶死